[軍票制度重臨香港] 陳肇始：香港有意推行數字貨幣

被問到經過第三波疫情的教訓，會否影響日後放寬防疫措施的底線，陳肇始強調一定會小心、張弛有度，放寬措施會視乎疫情及個別活動和處所會否需要長時間不戴口罩等。她又表示，在新常態下，不同處所或要納入預防感染措施，她以街市為例，付現金也有傳播風險，當局會研究推進不用現金交易的平台。

關個護士咩事？

微信支付全面進場

咪有八達通lo

終於奶共奶上位??
財金系統都關佢事??

佢代表政府公佈政策

國策黎

搵到老公先啦
護士亂港

劇本一早寫好

財爺冇得玩？

支持國策 加速

最緊要走錢

點解一個管醫療衛生嘅官會講金融貨幣政策?

佢邊位呀

街市全面強制用八達通/paywave都好
啲豬肉佬拎完舊豬肉又直接拎錢找俾你
就算唔係武漢肺炎都好污糟

不過睇死佢都係做俾支那寶

立法禁貨幣啦

二維碼係高科技黎

你唔係強制嘅話就唔會有人跟,講完

支那啲街市就係叫人用支那寶

八達通、paywave (visa, master)咪有現成

班狗官講到香港咩都無

搞好手續費

同埋攪短啲商戶結算週期 就會多人用

我睇下到時美國點撚打七香港

八達通點會唔賺盡呀，每單交易準備4%手續費

食飯都有風險，咁要全民禁食飯？

仲要30日 結算週期

其實係咪證明全民檢測已經失敗要搵第二招黎搞
但講真電子貨幣咁多漏洞，同埋啲廢老唔識用，邊個撐佢

嚟喇嚟喇

無人想用呢

嘈咩嘈，準備60日添呀，個筆錢再買短期債賺多筆

虛擬港幣

叫啲阿婆用

姐係大陸已經好撚大獲

禁CASH LO

鼓勵市場轉用btc

十月十一月見真章

扑野同叫雞都有風險啦, 你唔好禁止埋色情場所
根本人同人之間必須要有社交接觸
否則人都癲, 仲衰過係監獄到被人單獨囚禁

都唔識用 點食美心
唔食la

支那搞緊人仔數字化
試諗下無哂實體現金，你嘅行蹤固然會完全俾港共睇哂，連副身家都完全受港共支配

屌你真係唔扮架wor

依家最奶得最紅既先會講野 聶德權都係咁講全民檢疫 唔知關個公務員事務局長咩事

色情場所不嬲都禁架啦
不過一直有人包庇姐

啱曬嗰十一人用

好事黎，大家唔洗消費，又贏

鼓勵人用paywave apple pay samsung pay android pay 八達通
隨口講都成堆方法
政府無鬼先奇

開始了

返工逼狗鐵就無風險

脫勾指日可待

免費幫街市裝八達通？

港共搞呢d野
一定係為左監控唔係為方便

仲未轉哂美元現鈔?
太遲了

d屋村廢老連打簿機都話唔夠膽用

利申：銀行前線

唔用現金交易=數字貨幣？

藍店, 的士唔收現金喎
聽住先

係wo, 一直都係禁. 記錯左
不過都係個句, 大把活動都有風險, 唔通都禁晒咩

電子支付個名都夠柒，依家叫數字貨幣，咩料

強迫使用喎，仲唔收十萬蚊安裝費

如果強制既話我會叫晒親戚將將放入美資銀行

Fake topic
唔用現金不等於推數字貨幣

當香港無港紙就正式死亡攬炒完成，先破後立，新香港出現

支那又可以印錢啦
求其加幾個零比領導先

多謝黃絲因為對隻弱感冒既恐懼助攻政府中港溶合

護士講金融 會計講法律

八達通部機好似好貴

的士都冇

睇HKMA敢唔敢出港幣retail CBDC啦

政府新聞稿:

關你撚事咩濕鳩護土

所以話電子貨幣根本推唔到全面化，頂多同現金一樣重要，到有鋪頭搞pop up store又咪要用現金，八達通apple pay果啲用咗咁耐嘅又唔見佢改進吓，所有所謂改善市民生活嘅政策永遠都以政治優先

笑撚咗 係推都唔輪到佢講啦 乜水呀

公務員事務局搞檢測
衛生署搞金融

冇問題呀, 我用Visa Master AE囉

到時突然宣佈

班廢老拎一千幾百都要去排隊
點撚樣電子$$$

政府幫俾安裝費
強制使用，到時無得逃稅

好心咪再喺香港強推微信支付/Alipay 啦
兩三年前落足銀彈攻勢 瘋狂回贈
到頭來得幾個師奶貪小便宜 用兩三次就唔用

其實本身慢慢八達通同pay wave/ Apple pay
已經深入民心 過多幾年都變主流俾錢方法la

我要用都用USDC啦

咁你貼篇新聞有冇講到Project LionRock?
陳肇始有冇講香港而家有意推行?

我地用美金！

佢而家咪試水溫 睇下班商家點睇呢單野

佢地唔怕普通藍絲 係怕班藍絲大商家大地主

呢班人反佢先係最大殺傷力

你見佢派錢比商家就知

斬完豬肉㩒部機咪一樣唔乾淨

見啲人俾個菌嚇到痴痴呆呆咪再用啲濕尻衛生安全為借口大尻你囉，唔知以為bio啲菌

無限港紙換美金
你估下美帝俾唔俾你咁玩
我都係換定美金先

我相信佢哋唔會要人強制人電子貨幣嘅,除非佢哋係on9㗎喇

支共宝

換美金cash out

Lionrock is the cross broder project, I guess Sophia Chan SC are referring to internal CBCC which is easily execute in few months period

唔係波叔出黎講 搵個護士出黎講

一玩數字貨幣=金融中心即收皮
(雖然依家都收緊不過唔係即刻)
呢件事等同出老解 亦等同斷網
未到終戰一刻中共唔會真係做
佢自己都知道利害關系
不過就好似全民檢測咁根本係略水計劃
讀過中學嘅都全全民檢測數學上毫無義意(仲分分鐘有反效果)
都係嗰句
中共自己知搞唔到嘅野但係都要搞
背後一定另有目的
依家中共最缺水
所以大家唔好咁直
轉下彎可以向略水呢方面思考

軍票來了

枱面枱底都回唔到水啦

臨老過唔撚到世呀你個死共狗

貴得過全民檢測

呢個護士上神台真係以為自己好有料
又唔係唔知自己點解上到位(因為佢奶淋病炸)
仲要搞埋財政司既野
垃圾波叔算仆街
但佢仆街極都唔會由另一位連司長都未夠既局長話事
仲要係同財政冇關
遲下會唔會狗屋最大粒個個去宣佈新法律?

而家都唔俾搞大食會 遲啲

咁佢喺記者會邊度講CBDC?
同你個topic有咩關係?

太多要離岸

八達通
Visa paywave / MasterCard contactless
FPS
PayMe

仲想推咩

Cash is King

街市玩QR CODE咁弱智

佢地自願檢測無咩人去 下次重唔強制咩

有本事用bitcoin

而家用電話都代替到啦

呢個都幾肯定搞唔成

護士管金融，教書管法律，香港做乜撚嘢痴撚左線

咪撚玩啦，老護士講金融...

呢班仆街係要踩多香港幾腳先開心

關你撚事咩，一個護士仔，仆街去管醫生醫護已經管唔掂，仲要咁撚多口管it

越權啊屌你老母

護士乜都撈

亂鳩咁嚟

其實佢袋豬肉你果陣隻手都掂左個手抽
基本上一定會交叉感染
只不過d菌變左由你隻手傳比其他人，而唔係錢幣

不用現金的交易平台同數字貨幣差好遠喎連登仔

咪有支那寶囉 不過香港無乜人用之嗎

公務員事務局局長推全民檢測
食環局局長推數字貨幣
咁金管局管咩?係咪新巴城巴巴士班次問題?

全日消費都無用過現金喎
搭車八達通，買野VISA

仲有BOC Pay

關你撚事咩

個政府越黎越痴
公務員局長講醫療防疫
食衛局就講金融

推

臭閪你識條撚咩

數字豬肉

食屎啦 想同支那接軌

扮用醫學理由鋪路

唔係波叔講而係個護士講，做乜鳩

仲有會計管教育

以物易物

藍屍廢老 ： 我銀行卡都唔識用

E banking 都唔知咩

你要我搞埋啲咁嘅嘢😦

屌你老母
你同啲阿公阿婆上晒手機應用101先

要mastercard

數碼貨幣必須要做到不能 trace

唔關事
現金 Cash
貨幣 Currency
搞清楚先再討論

走晒資去美國了
唔關我事

八達通咪得

香港的鳩官 賣晒鹹鴨蛋哪
依家搵個護士出嚟話事

一個管唔撚掂醫護既撚屌 黎管金融？

笑唔笑死人呀

真心唔知做what 9

要關事咩架
全民檢測夠由個公務員事務局局長負責

唯一合理解釋就係 呢兩個最親林鄭月娥

咪係

仲有教育局楊狗講法律

廢老連atm都唔識用 朝朝走去銀行排 同你戳支那寶？你發夢啦

波叔

快的攪，等緊加到光速

劏房波呢？

你乜水呀講金融

講咁多做乜柒
直接講公墓員試行電子貨幣出糧就自然大撚把機構跟機架啦
啲官真係唔死無撚用咁撚大個武漢肺炎同wfh 做咗示範都仲係唔識玩
偷呃拐騙 4隻字都做唔到點奶共啊

準備幫港人處理財產

呢部咪得囉，政府資助裝機

去返intern

藍店、藍屍的士狗：支持政府，唔收現金
迷之聲：收現金唔報稅將成歷史
藍屍、藍屍的士狗：

國家任務
唔關你邊個都要推

無現金可以殺哂色情行業喎
連登仔唔係好憎人叫雞叫鴨咩？

利申 長期唔帶現金

係數字貨幣， 最重要唔畀你走資攞錢走

咪有visa囉

幾多廢老八達通都用唔掂

數你老母呀，食衛出黎放呢啲風仲唔係政治操作？八達通用左咁用年唔係digital? 信用卡唔係digital? 屌你啦八婆

洗美金

咪有你個臭閪囉

實好多騙案

數碼貨幣姐係電子貨幣？

你幾時做埋金融

貨幣又關你事？

八達通都唔洗掂落部機度好好多，最怕係街市收到d 濕晒嘅銀紙都唔知擺邊度好

8 仔夠做啦，攪咁多野。
8 仔都未攪好

不用現金平台唔一定係數字貨幣
樓主標題黨

why not payme

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

一鋪過推丫嘛
咁樣推太慢了

兩樣嘢嚟，後者只係啲錢用終端同server處理交收同結算，點變化都好，仍然係要有銀行有存款先有得做

前者恐怖好多，係取消錢呢樣嘢，將你啲錢換晒做虛擬幣，流唔流通就難講，有冇其他國家肯同你換又難講，如果唔滿意你，掌握系統大權嘅人禁個掣你啲幣就唔見晒，刺唔刺激呢

微信支付背後都係真實貨幣

問題係電子貨幣, 即係一種唔係人民幣又唔係港元的新貨幣. 你一定要用佢, 然後佢完全比中共控制

啱啦啱啦
快d搞
加速走資

聶德權都過界喇， 幾時可以將班港奸滅口

你嘅錢就喺我嘅錢

因為中共想搞電子人民幣，變相知道晒所有人嘅消費活動。無得俾d商家避稅，當然洗黑錢就更加唔駛諗了，估計中國官員先係最反對電子人民幣個班人。

仲有港幣咩？係都只有虛擬人民幣

八達通咪得羅

根本係想國大陸電子貨幣接通。

禮崩樂壞，公務員事務局就搞檢測，食物理環境衞生局就搞電子貨幣，個個都不務正業

visa有個人資料八達通無 (除非係個人八達通)

一個中國呀

的士佬終於要交稅

一早轉晒資產去美國

陳肇始邊個局ga? 關你L事咩.

教育局長講3權分立
陳護士講貨幣電子化

陳姑娘撈埋電子貨幣

佢推行嘅話，我會將手頭上嘅資金轉晒美金同日圓

數字你老母！香港digital通常譯做數碼，數碼港使唔使改名？

痴撚線 再作啦

豬肉佬：咁咪比你知我搵幾錢 到時我咪要交稅

一早轉左apple pay 比多
不過你要d 廢老用電子貨幣應該慘過食屎

好平 而家一塊藍牙板同電話就得(自行睇返八達通website) 係手續費貴 支那寶free